有關區選

非建制大勝就必然，根本唔需要圍票站
不過建制藍絲喺接受唔到大敗下，可能會圍票站以取消選舉，黃區如沙田，深水埗，西貢，屯門，大埔，葵青，南區都係高危地區
如果咁既情況下要令建制派佔優既地方濫炒如北區，元朗，觀塘，九龍城，灣仔同離島
要知道任期一滿就議席就懸空，建制派冇晒政府資源，派蛇齋餅粽成本大增
仲有咪聽湯渣鳩噏，區議會係要產生6個立法會議席，仲有為數不少既選委係區議員
根本區議會議席係不能長期懸空

推

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

班仆街一定唔會大敗
你太睇小佢哋動員嘅能力
驕兵必敗
利申 住紅區

大家深水埗長沙灣投邊個

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

ok

但點樣删圖thx

要叫連仔del post

樓主，可否幫我删我覆張圖thx

我冇得刪架喎，要搵admin

【抗爭者區議會免責宣示】